%@Dif:3
Dans chacun des cas suivants, calcule les longueurs manquantes.
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $ABC$ est un triangle rectangle en $A$ tel que $BC=9$~cm et $\widehat{ABC}=30$\degres.
\item[$\bullet$] $DEF$ est un triangle rectangle en $E$ tel que $DF=7$~cm et $\widehat{DFE}=65$\degres.
\item[$\bullet$] $IJK$ est un triangle rectangle en $I$ tel que $JK=10$~cm et $\widehat{IJK}=55$\degres.
\item[$\bullet$] $LMN$ est un triangle rectangle en $N$ tel que $LM=11$~cm et $\widehat{LMN}=33$\degres.
\item[$\bullet$] $RST$ est un triangle rectangle en $T$ tel que $RS=13$~cm et $\widehat{SRT}=70$\degres.
\end{itemize}
%@Commentaire: Calcul de longueur (côté adjacent à un angle) avec le cosinus.